[突發]連登仔有無野同絕食咗200個鐘嘅海富陳伯講？有無野想問？

原post
[求助要人]海富73歲陳伯已絕食9日超過200小時 隻腳有傷口未埋口 點解無人知無人理！！！

以下係反送中絕食者分享TG

反送中絕食行動由上星期三3/7開始
參與絕食者已經絕食9日 超過200小時
今個星期三10/7夜晚20:00其實開過記者會
記者會上有絕食宣言 並宣佈會無限期絕食
可惜記者會欠缺主流媒體採訪
令到社會大眾 以致係同路人都唔清楚海富有一班絕食者努力緊
當中絕食者陳伯 以73歲高齡加上腳傷
依然堅持全絕食 已經過咗9日！
伯伯為咗記者會一晚無瞓！
係記者會喊住咁講咗佢嘅絕食原因 同感受！
好似無人知咁
因為無人拍到片！

我地幾個連登仔睇唔過眼 決定聽日晏就自己去採訪陳伯同其他絕食者
無論條片蘋果肯要 定100毛肯要
或者冇媒體肯要
無人要就連登開Post見
73歲嘅伯伯為咗救班後生願意無限期絕食
我地唔可以比伯伯同其他絕食者白費心機
為呢場運動付出咗咁多都無人知
所以
有無野想問陳伯！
留底你嘅問題或者心聲
留底你嘅問題或者心聲
留底你嘅問題或者心聲

星期一呢班絕食者會有苦行
你可以笑佢地膠 笑佢地嘥心機
但兄弟爬山 各自努力

苦行上禮賓詳情：
日期：2019年7 月15日 (星期一)
起步時間：晚上六點半
起步地點：海富絕食站 - 金鐘海富地鐵站A出口

*由於參加者有殘障、年長、以及絕食超過十二日之人士上斜路到禮賓府，我們需要大量義工及推輪椅者同行，請代為向大眾呼籲到以下連結成為我們的支援者：

好心痛大家記得上水，沙田，金鐘

幫推

[713光復上水]上水站封站後處理 & 北區不要前往地方指引

多謝伯伯你嘅付出
我地雖然無同你一齊絕食
但係兄弟爬山,各有各做
同路人要一齊加油呀！

大家都知道佢心意，但見到佢咁樣真係好心痛

push

身體捱唔住唔好死頂
大家知你心意
應承我
11月選舉
大家一齊出嚟投票

伯伯唔好搞壞自己身體

推

陳伯你其實肚唔肚餓？

搵記者去訪問下得唔得得我地知真係唔夠

要比市民大眾都知

唔得各有各做啦，快d一齊抬走佢上醫院

食返野ok? 共產黨係屠殺人民的政權，你絕食牠不會施予憐憫！

伯伯 我地尊重你絕食嘅決定
但希望如果你真係頂唔順嘅話要停
因為我地一個都不能少 要齊上齊落
希望你身體狀況可以保持到 感謝你

唔值得 講完

雖然唔想你絕食，但尊重你嘅決定，同時祝福你，希望你平平安安，如果身體狀況出現嚴重問題唔好死撐

保重身體呀伯伯
你唔想再有人犧牲嗰種心情我哋明白
但係你都係我哋嘅一份子
我哋都唔想見到你有咩事
聽下後生仔勸 快啲食返野啦
咁多位都好擔心你身體
你嘅心意我哋收到啦
希望你都聽下我哋講嘅說話啦
你副身體仲要留返嚟見證我哋爭取到自己想要嘅嘢嗰一刻
所以你都要珍惜身體呀

陳伯 同 咁多位留守左九日既絕食者

即使是勇武既抗爭者一樣是非常支持你們，你地既意念我地收到，唔會輕易放棄生命。我地會守護好依個家園，所以你地都要小心身體，一定要保重。我地要一齊迎接美好的香港。

條link唔work

Try again please

陳伯......多謝你

但係我唔忍心睇住你地咁 多謝你嘅作為真正嘅長者保護後生仔

撐唔住嘅就要休息食番野
雖然我明白你嘅堅持
但一定要量力而為啊
我地會好心痛

陳伯，充心感謝你為香港絕食。
港共政權麻木不仁，請您多多保重身體！

多謝伯伯你嘅付岀，
認真講句唔想見到你絕食，
但絕對尊重....
相信你嘅行動會感動同啟發到唔少人，
我哋一齊等一齊行。
撐唔住要停！一定要！

頭先9點落去同2個女仔陪伯伯傾左陣,佢精神都唔錯,我見有十幾個市民探絕食者。
反而擔心伯伯訓得唔好因為對住巴士站,巴士行過有時都聽唔到陳伯講咩,車輛廢氣對絕食者身體都唔好,呢個環境點訓得好。

我唔記得伯伯話邊日6點會行上禮賓府請願,大家留意下。 如果有時間就陪伯伯行上去照顧下 。
我問過照顧伯伯位男士如果陳伯行上去有唔舒服到時叫白車送佢去醫院 !

多謝你 請你食返野

多謝伯伯付出
你唔好有事呀

陳伯，我地一個都不能少啊

比起任何事 我只求每個義士平安歸隊

釋放所有被捕示威者推到有更多被捕示威者嘅消息為止

伯伯，唔好再絕食，食D嘢養好身體，陪我們一起去行下，一起去屌七政府政府垃圾，伯伯冇必要為佢賠上健康，我們一個也不能少

好敬佩你地嘅心志
我同埋好多香港人一樣都好關心你地
特別係陳伯嘅健康
我地好唔希望你有事
好希望陳伯你知道
你絕不孤單 好多人都心裹都記掛住你地

你落海富直接同伯伯講ma

陳伯 你年紀大了 身體健康最重要
你希望年輕人珍惜生命
我地都一樣 好想你地休息下
外面有我地接力撐住!

推！

叔叔C巴打

伯伯多謝你
你千祈唔好有事

身體緊要啊伯伯
我會尊重你嘅決定 但就個人而言都係保重為上

多謝你！

多謝!!

多謝陳伯
一齊頂撚住啊

尊重伯伯嘅決定
但支持唔住唔好死頂
身子要緊

其實你已做得夠，可以放假喇。多謝你

推啊！要人啊！報名做義工啊！！

頂 sor 想正評點知揩到負評

自己報名+叫人報名做義工就原諒你

我等陣會去幫陳伯拍片
尋日探完佢

原諒你啦，辛苦晒巴打

幫我同伯伯講聲多謝同星期一見

繼續努力
一定要堅持落去

無撳錯啦呢次
收到，大家努力

伯伯你頂唔到就唔好死頂我地知道你既心意 我地班後生都會撐住一齊加油！

尊重但好心痛

陳伯 如果真係頂唔住 真係要停止絕食
身體緊要呀

.... 政府高官真係無人會理佢
何必呢

陳伯 我地永遠支持你
你對絕食以來有無另一體會分享/感動位

留得青山在 那怕無柴燒

唔單至伯伯，仲有其他絕食者。
1. 點解知道有人以死明志，林奠眼尾都唔望下，都堅持要以呢個方法希望政府改變主意？
2. 打算堅持到咩地步先停止絕食？
3. 到宜家呢刻，已經絕食超過200多個小時，政府仍未有高度關注呢件事，或者作出任何回應，請問對政府仲有冇期望？

我無野講

身體緊要呀陳伯